中共最叻圍點打援

要各處開花，繼續黎明行動

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

仲去理大，黑警就係拉曬你地支援

鬼黎，認住個名

圍住理大唔攻，埋伏黑狗拉曬來支援手足呀，大家小心

推各區開花

狗來你識得聞？

佢地又唔敢攻入去
對面接近空城狀態識做啦

開花先救到埋大

中環的和你Lunch 呀，12點，出來幫拖